有無遙控飛機友

我之前都有玩開遙控直升機仔
最近買左個六將細機，唔多識玩，有無心得分享

以前玩ductfan 機多， 直升機就係屋企玩lama多，
電直輕遇風好鬼lam, 不過而家有gyro 唔只定住個rudder , 直頭成隻機定住易玩好多。

嘩 巴打都識好多唔同牌子既飛機(都未聽過）
通常去邊到睇飛機多？
我有d 玩過mini直升機（silverlit出)
六將果部revell出

以前有玩下飛機，ducted fan, 3D, 尾推都有玩下，直升機唔捨得買
之後冇玩一排就冇心機砌機

想自己砌部
但唔識點搞搖控部份

我同你一樣，不過只識就咁飛，我果日見到賣機既女仔識打筋斗，好想問佢點做到

Push